波台狗比人睇唔起真係唔係冇原因

越南難民黎到香港無搞個越南城 真係遠比港蝗有質素

其實移民後保留自己出生地同民族既文化有咩問題？又唔係要拒絕當地文化

融入移民地文化同保留自己文化兩樣野其實冇衝突，但啲波台狗講到保留返自己文化係罪大惡極咁，又話香港冇咩文化好保留同宣揚大家知咩事啦